poly non-jupas 一問

本身讀poly HD,本身報咗3間U，但係2月冇報到poly non-jupas，依家3間U 都冇offer ，Final GPA 都有3.3，依家報poly yr1 non- jupas 有冇可能有senior entry 機會?

你而家報定下年 non ju 就差唔多

咩科

BSE

唔係嘛升學咁大件事都唔記得
我個frd cgpa 2.9都有conditional offer ，不過佢個conditional offer係3.0
你3.3自己唔報真係幾抵死

我覺得無
bse都算熱門科

Poly hd悔終身呢

過唔到有冇得讀？

咁有自信淨係報3大

樓主Poly HD 要死讀爛讀
chur到cgpa3.3都冇offer

啲IVE仔考前1-2晚先溫gpa都輕鬆過3.5
早早拎3大offer

梗係無啦，3都無想升u

[member]其實差少少可以求下情。不過條友死港豬一次遊行都無去過，通識都得lv2，我故意唔提佢[/member]

Ching 想知咩科， 邊間u?

咩HD

有冇報City嘅architectural engineering

讀polyhd都夠膽死唔報poly

得3.3 你early round都未必收你啦 去報ou lingu嗰d啦

3.3都冇offer你報邊三科

下年請早
一開始唔想讀poly,宜家無offer就想食回頭草

有無ching知道，如果Polyu non jupas 2nd choice話收我（未accept），系唔系等於1st choice已經reject左我？